和理非可唔可以幫手行前多兩步？

買對手套 搵件衫包好自己
幫下前線手set rb, 做下交通指揮，哨兵，你諗到既都可以做。

幫下前面手ok? 多個人多對手

同埋最好做吓滅煙隊同喺後排掟磚，幫手火魔法，必要時打狗救人

用把口反抗啦

要做一早做左
宜家開波前有幾隻狗連入場再換衫都唔識
早啲出門又唔肯
真係笑話

講到明和理非又點會掟磚

我無叫你一開始就掟磚，玩火
好聲好氣叫你地做多少少 都屌
負皮 唔理

講就講左 幫唔幫手自己決定

幫推

認真啲教埋人點做啦
上連登開post有乜用

幫手搬下欄 綁下索帶 係咪咁難？主動d啦
出到去做依樣做果樣，我連睇電話都無時間，你叫我上黎開post 無用，原來真係無用。